有冇巴打成世人都冇gel過頭?

我就是成功的例子

因為你無頭髮

我有頭髮的

懶得gel 加唔識gel 次次整完等於冇gel一樣

係靚仔嘅唔gel都丁死人

除左去剪髮有時會無問我就幫我gel

自己試過買過兩次gel, 兩次都係用左1次就放到過期

查pad膠上頭點解會有助交配
係咪印度神油

我 有冇懶人包

有無 gel頭教學

搭單

毒男post

未gel過，唔識gel
grad din嘗試過一次，同平時冇分別

Youtube搵tutorial
建議Robin James
Cameron Cretney
The Gentleman cove
Silkhaar tv
The pomp
Modern man tv
Blumaan
Alpha M

你睇緊既係毒男post.jpg

點樣gel 成Mark Cho咁

長頭髮唔洗gel

以前去蒲先GEL

識gel 都懶得gel 啦，男仔/人 個頭清爽已經好睇

其實gel之前係咪一定要洗頭吹頭

洗+吹完啲頭髮軟啲咪易gel 啲